有咩原因令到有另一半既人玩交友app？

如題 請放下大家既想法

想換人

痕

另一半有=冇

呢個世界有另一半既人專一啲唔得既咩？

總有人係見異思遷

另一半解決唔得既咩

得一想二 騎牛搵馬

知道左會好灰

都係，但點做都留唔住，要走嘅人始終都會走

有無方法可以令到對方唔玩交友app

有時另一半唔畀搞㗎嘛

認真咁同佢講你唔想佢玩
佢重玩咪同佢講 你再玩就同你分手

緊火

不如你諗下有冇辦法搵一個唔會玩交友app既另一半仲好 有另一半既人仲點會咁身痕去玩依啲野 答案大家都知 只係你唔肯去面對

冇安全感你仲要唔要？

講過一次 佢係我面前del左個app 然後我再發現佢重新down過 但佢唔知我知

重點係 佢除左玩交友app 其實對我都好好

除左緊火同痕 仲有無其他原因

如果佢一邊出去搵閪屌 一邊返到黎你身邊又對你好返 你自己接唔接受得到？
你上面都講過啦 你要佢delete啲咩 佢轉過頭又喺佢以為你唔知情下download返 答案呼之欲出啦

我心想係佢會改變而唔係用分開去解決

無呀屌！

咁你咪等佢改變lo 你既然放唔到手既話

愛係包容忍耐
係咪好矛盾

有無人係接受到？

一齊咗幾耐先

樓主好廢
人地騎牛搵馬都幻想佢會改變
唔愛你咪唔會放棄任何識另一個既機會囉

幾個月啊

真心廢

一齊咗咁短時間就玩app, 佢對你點都好清楚啦

唉，但佢suppose我唔知嘛，你有無遇到😂😂

無。。但你點發現

同你同一情況但我嗰個一齊咗好多年
建議你攤出黎同佢講
佢話會為你改>盡量信任佢>但發現佢仲係咁就分手
過程會好hurt，我都經歷緊，但你鐘意佢既話都要接受
但當然如果佢話唔會改就直接分手啦

咁你最後結果發展成點？
你一開始知道左係咪直接同佢講？
因為我已經講過一次 但佢暗啞底再down返 佢唔知我知
咁點好

宜家叫做一齊返但內心好折磨+冇晒信任 鬼叫自己犯賤鐘意佢咩
因然佢係慣犯所以當時直接屌佢呀
而佢最後都打算改過 咪同佢再試試

其實不外乎都係騎牛搵馬/想搵新鮮感，係睇你自己接唔接受到

有冇諗住講俾你朋友聽？

同你一樣 好難受 唔知自己可以點

如果我係個女仔既話會寧願你講
痛就係痛啲，總好過結婚後先發現
如果佢一早知既話你都可以開解下佢，聽佢訴下苦
但你地本身熟唔熟？

另一半關心唔夠，text又少，心靈空虛

想帽你

唔係你帽人就係你戴帽架啦 咁點解唔做派帽個個

唔開心唔可以同另一半講
因為同佢講會俾佢鬧
所以會down app同陌生人呻
從來冇諗出軌 只係講出嚟有人聽 有人理會舒服好多
但都會覺得好折墮 有另一半都要dl app搵陌生人安慰

如果要拍拖拍到咁，你唔放過自己都放過人地啦

唔夠愛

識朋友